港共只識奶共出賣香港人，支那爆肺炎爆撚成咁都由撚得d蝗湧黎香港。

我真係屌你班狗官老母

死晒啲藍絲

黑狗啦？

封城啦屌

咪撚比蝗黎香港播毒呀屌你

香港人真係多災多難
淋病都搞掂 就又黎sars

最撚可悲係啲藍絲自己都瀨野但仲咁熱愛黨同支那人,痴撚線

快撚d行政指令禁蝗黎香港啦

有腦就唔會係藍屍啦屌

捉呢班弱智蝗去武漢啦

由佢地播俾啲藍絲廢老

病毒識分藍黃咩一爆就冚家拎嘢啦

藍屍廢老死撚哂都唔抵可憐但都會傳比其他香港人

自己唔知發生咩事、唔戴口罩，到底有幾豬？

自己戴口罩、注意衛生、同藍絲割

但新年一定好多蝗湧黎香港播毒架

戴口罩都只係其中一種防範手段。

點解唔將病毒源頭封鎖，要由佢地入嚟再傳播？

呢d大是大非唔好攞嚟玩膠

我撐你呀樓主，條友都on9，放毒入嚟再慢慢注意衛生 想分化都用吓腦啦唔該

攬炒=分化？on9

邊撚到膠？
攬炒經濟、俾中立藍絲知道呢個政權嘅無能，連登突然唔支持攬炒？

蝗就係原頭啦

我知呀

條友話想用病毒攬炒wo

廢事同佢講

巴打支持我，你屌左柒婆老母未？

日日都屌緊啦